求救 點樣偷偷地去探病

如題
剩係知佢住咩醫院
其他都唔知
有咩方法可以唔比佢知的情況下去探佢

喱喺殮房

地下查名

唔係要登記架咩？🤔
Sorry第一次探人咩都唔知

人地都唔想你黎

但你探病都會見到佢㗎喎… 點樣探病又唔俾佢知…

問佢咩病房 然彼同佢講唔會去探佢
再偷偷地去探佢

係冷氣機糟到跳落病房

係窗口督個窿落迷香

咪on9啦 你以為做戲咩

查過